使用草為手機 每位獎勵500

知錯了

大陸班友好識玩曲線

其實你上百度 華為貼吧
基本上 用家都屌7條女
係得5毛 同 打手幫
上面好多人都好識玩曲線